尖東站有關嗎?

經審視復修工作的進度，並與相關政府部門進行風險評估後，港鐵各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士服務將提早於晚上10時結束。因應香港西九龍站附近有公眾活動進行，柯士甸站、尖沙咀站由中午12時起暫時關閉，列車亦不停有關車站。由下午1時起，機場快綫只提供來往香港站至機場站的列車服務

但尖東站有關嗎

關左某出口

柯士甸站、尖沙咀站已暫時關閉，列車亦不停有關車站